ไอที
ไอที
ก่อตั้ง
ช่วย
เท
รน
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
ชาว
แอฟริกา
โอกาส
บริษัท
ใหญ่
ทักษะ
บริษัท
เน้น
ที่มา
สร้าง
พัฒนา
ซอฟต์แวร์
บริษัท
ผู้ประกอบการ
เข้าถึง
เครื่องมือ
บริษัท
บริการ
ระบบ
การตลาด
ประกาศ
มูลนิธิ
ใหม่
ก่อตั้ง
ประเทศ
ไน
จีเรีย
พรสวรรค์
กระจาย
ทุกหนทุกแห่ง
ภรรยา
ฐาน
เมือง
พาร์ทเนอร์
ลงทุน
ลงทุน
สตาร์ทอัพ
แอฟริกา
ชื่อ
ล้าน
ดอลล่าร์สตาร์ทอัพ
แอฟริกา
สถาบัน
ศึกษา
ออนไลน์
สร้าง
โปรแกรมเมอร์
ชาว
แอฟริกา
โอกาส
ทางการ
งาน
บริษัท
ใหญ่
สร้าง
โอกาส
เม็ด
เงิน
ลงทุน
รายงาน
ข่าว
สูง
เกี่ยวกับ
ศึกษา
เทคโนโลยี
เป็นต้น
กระจาย
โอกาส
เทคโนโลยี
ปรากฏชัด
ทวีป
แอฟริกา
เมื่อวาน
ใช่
โอกาส
สำเร็จ
แนว
คิด
และ
โพสต์
ได้แก่
Aboyeji
Andela
Andela
Andela
Andela
Andela
Android
Chan
Chan
Facebook
IT
Iyinoluwa
Jeremy
Johnson
Lagos
Mark
Mark
Mark
Microsoft
Mobile
PHP
Priscilla
Priscilla
Python
QUARTZ
Ruby
Udacity
YEC
Zuckerberg
Zuckerberg
Zuckerberg
iOS
